「突發」荃灣地鐵所有捐款

收集左所有荃灣地鐵站捐款
將會全數捐去星火同盟
感謝各位有心人士
香港人人加油！
更新左總數：$8524.1

沙田站都見到，希望有人處理。

同埋唔好再放低錢拿